想搵一套關於空戰嘅漫畫

內容唔記得
淨係記得主角係揸d好舊嘅戰機
後面好似仲有個人負責開機關槍

獻給某飛行員的戀歌？

零之使魔

得幾集，快樂龍有連載？

唔係呀

唔記得係咪得幾集
但我係快樂龍睇架#

有冇detail啲 二戰好多魚雷機轟炸機都有機槍手
隨便一套二戰背景既動畫都有

音速雷擊隊？（9up)

講緊一戰早期牽引式後射戰機下話
Dive bomber都有

樓主講咁少又冇圖好難幫你

架機係呢種架

因為其實我都唔記得哂啲劇情
不過早兩日無端端諗起細個睇過套咁嘅漫畫
所以想搵返嚟睇

飛天狗賊

天空霸者z？

我都有d印象